仲有好多小店等大家去懲罰架 牛頭角茶理史今日得2000蚊生意咋

今日收工諗住去幫襯下 係隔離聽到店員話今日得2000蚊收入
記得呢間當時都有參加罷工，絕對非偽黃店
其實都知大家都好想去懲罰黃店，但除左出名果幾間仲有好多小店需要你地去懲罰架
與其迫死一間做死staff不如分散投資，咁先係winwin呀

觀塘友牛頭角友收工經過不如去支持下啦

你地班撚樣 係咪三分鐘熱度阿
每晚十點無人應！
成日話抖抖抖 每晚十點都要抖？

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

有無證據睇下

我都係等野飲果時聽到佢地講姐

同意
黃店唔只一間
仲有好多黃店等緊我地懲罰 唔好罰死一間

另外，都希望黃店之間組隊，形成黃店經濟圈。
增加連携效果，提升知名度同時，令資源（客源）更平均分配。
例子：元朗 雞飯x青玉x水果店 （黃店三連星）

有無咩推介？上次想去旺角個間，搵唔到

Good morning Sir

點解觀塘和樂邨對面果間開咗冇耐就執咗？

我自己中意飲四季春
今日就試左海鹽雲頂龍膽抹茶茶味夠濃又唔會太甜幾好

旺角果度囉

pouah

旺中果度囉

果間好藍

旺中地下 top對面

我都想知 不過果間好似親中

第一次行過係開住，隔幾日行過就唔見咗，連佢親中都唔知

今日下午茶幫襯咗

2000蚊一日
一個月都6萬啦
咁都唔知足

我未搞過生意唔知啦但扣埋舖租成本人工真係會好多淨咩

開足7日每日10個鐘，開舖閂舖又要2粒鐘
最少要6-8個伙記
一個伙記11000-16000
邊維到皮

觀塘個間好細,大約2-3個員工
但2000蚊真係少
一杯30蚊
一日剩係賣咗66杯
隔離間SHARETEA可能一日賣幾百杯

收到！

推

支持

茶飲店太多都係黃
懲罰到個個BMI30

樓主真心？

藍扮黃/搵打手仲慘過純正藍

推乜鳩
呢間係協和街個間
時革開始無幾耐就執咗
樓主講緊個間係馬蹄徑個間,係黃既

push

打手呀

推呀

新都城清玉？

突發 清玉老闆娘嫌太多生意怒轟示威者

岩呀 之前我都以為係同一間
後尾先知原來牛頭角仲有間

good morning sir !